有關公屋戶主離世而轉戶主既問題

自細家庭離異，之後老豆一個人排左間公屋自己住
近幾年老豆身體越黎越差，都成70，所以就透過共享天倫計劃，加左個名去個公屋戶藉度搬過去住當照顧老豆
如果戶主，姐係老豆不幸過左身，假設通過入息審查(收入57700+資產1160000以下)，係咪可以申請自己做戶主?

其實我係幫朋友問，但唔想下下用第三人稱

依家戶藉入面得爸爸同朋友？

根據佢所講，係

咁應該係以一人入息限額計算

姐係高過$57700定高過$11540?
前者係富戶政策既上限，後者係申請公屋既上限

應該係跟資產

印象中入息係好鳩多倍先唔得，基本上醫生都可以繼續住

睇番係5倍

我知依份野阿 但唔明所謂既全面資產審查既limit係邊個數字

姐係大約係
收入57700+資產1160000以下
?

近排都報完收入，如果一直有公屋戶籍，當淨返你朋友一個係可以做繼承人，但月入就唔可以超過入公屋一人單位限額5倍或者拒擁有既資產唔可以過100倍，假設你朋友月入4萬，佢只需要交雙倍租金咁樣，實質數字我唔記得了

長毛都比住

交番間屋出黎啦

哦麻煩晒
轉個頭同返佢講先

長毛夠60歲

夫妻轉跟富戶上限，父子轉係跟申請上限